ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (44)

導演Post 23：多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！
導演Post25: 結局後公開Yeesa ig account，內有大量彩蛋花絮，密切留意！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

想好劇有好報，谷爆收視，呼籲大家用app/ 網頁睇直播或重溫
用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇
畫質一樣

@麥可怡hater

香港打卡地圖 更新@13/3 12:30

土瓜灣部分：
香港區朝聖 @童心點星麵[💀]
1. Ryan&Yessa返屋企行嘅一段路、買魚蛋7-11、食魚蛋自助洗衣店：
#130
2. 辰叔文具店、土瓜灣版721、Ryan屋企樓下
#456

香港島部分：
1. Jonathan 同yeesa講電話跪地喊嗰條樓梯 (第5集)
浣紗街上勵德邨條樓梯

2. 書店
華洋書莊 Books & Co. （by被誘捕的怜）
半山柏道10號地下

3. yeesa第一次買蛋糕比自己嘅蛋糕店
Shaz Confections - 西營盤 西環西營盤第一街21號地舖
4. yeesa執狗後巷 (第1集)
第一街同大道西 Burger Joys 西營盤附近
LG/F, Tai Yik House, 27-29 First St, Sai Ying Pun

5. Fiona 落仔醫院 (第6集)
外景係上環東華醫院

6. Sam...Sam...餐廳 (第4集)
Table (by醉愛Alita)
網址:
地址: 上環文咸東街22-26號柏廷坊8樓
7. Nick Tong花生敏感餐廳
Nectar
網址:
地址: 中環荷李活道108號聚賢居地下D號舖

九龍&新界部分：
1. 嘉嘉&timothy鬧交餐廳 (第6/7集)、三姊妹頂樓過2020餐廳 (第8集)、3姊妹又唔做嘢餐廳 (第3集)
旺角TOP 5樓 LAB EAT Restaurant & Bar

2. 送USB樓梯 (第8集)
油麻地眾坊街 中華書局附近

3. Ryan壽司舖
寿司の神 - 元朗馬田路安寧大廈20-30B七號地舖

4. yeesa屋企 & yeesa同辰叔傾心事破冰嘅畫面
九龍城獅子石道82號

5. 呀妹聽呀哥電話知道俾錢佢補習條橋
長沙灣深盛路 （by醉愛Alita)

6. 神聖幾何嘅基地

文錦渡路 (by醉愛Alita)
7. Yeesa Fiona 傾心事公園仔 (第5集, 第8集)
九龍塘歌和老街兒童遊樂場 (by出前大丁)

未搵到：
1.) Ryan 屋企
2.) Fiona 落仔醫院 (第6集) （室內景未搵到）
3.) Ryan Yeesa傾心事樓梯位（麥可怡hater比hints係土瓜灣）

Crew提示：
1/2 你地應該估唔到

日本朝聖 @on079 @北海道神宮 @Rhee @妻夫冒充
更新@13/3 19:35

第一集“醫院”

札幌市立大学 桑園キャンパス 看護学部

第一次穿越嗰條橋

電車站

酒店
Fairfield by Marriott Sapporo (former: Sapporo Tobu Hotel)

二条市場

澡堂 ： 美春湯

便利店 sellsers 大谷地店

創成川通/札幌電視塔/大通公園一丁目

神社 多賀神社

19年yeesa糖魔地點

北海道醬油釀造株式会社
札幌市東區苗穗町2-3-1

2017年yeesa見到自己撞車嗰條街

車禍條路

YEESA打電話(唔係機場黎) 係札幌駅對出

RYAN聽電話 (亦都係香川停車聽電話 話個仔要做手術果邊)

片尾架電車嘅路線
有一段係搭JR去小樽方向,經過発寒中央駅附近 , 會見到札幌市はっさむ地区センター 同埋 札幌市役所 子ども未来局子ども育成部発寒小ミニ児童会館 .

另外一段：函館本線小樽築港-錢函

@mrtn 1117
[quote][拙作] 《二月廿九》過場 / 預告 snapshot 集
一時手痕劣執，效果唔好小細力啲
● 1920 x 1080
● 整走咗贊助商
● ViuTV 水印搬到右下角

《二月廿九》
香港&日本打卡朝聖 Google 地圖
上線啦！

差日本區未加劇照，慢慢後加上去

@喬裝巴打

專業嘅壽司師傅

Sam…Sam…

@mrtn1117

@當笨蛋超爽der

@yeesa_cheung ig精華

今晚9:30 Yeesa ig live

@Yeesa張麗紗

吳海昕世界第一！

cr: chok巴

@Chok巴

霸位
今晚9點半 Yeesa IG live

張gif我都係cap chok巴架咋

唔知live前，個po會唔會爆咗一半

新post
吳海昕世界第一！

又爆咗

睇怕今晚完live又可以有兩個post餘韻

新帖留名
二月廿九宇宙第一

開到44

lm

Between
港生活落credit未？

Lm

仆街港生活

刀演世界第一

仲會係到留名嘅 就應該係佢要畀返Credit嘅人

femi cheung食左飯未呀

超正

便利店店員都有IG

全部都係 吳海昕乜乜乜

要credit返一眾 吳海昕巴

香片先生

木山 正大 @kiyama2123

好中意佢玩獅子狗超人嗰下
打隻公仔
但又好有feel

劣整

有冇old news到原來poster相係機場影

使唔使加落朝聖地圖

最後家聰還是選史提芬羅

好想睇多啲佢地條線

有

原來影左poster先正式拍

游大東寫得勁好，正正係我心中嘅諗法。
最後一集將會長嘅愛爆晒出嚟，幫會長成功翻盤！

真係靚到爆廠！
好想要postcard！

幾正
仲差3集煲完

早幾日見ig有人講上環有間cafe有postcard
但太遠無去到

新po lm

可以加埋

巴打究竟入咗院未

頂今日先去完上環

煲埋 930睇yeesa刀演live

唔差在poster
冇加蔥會長嘅時空

btw 去改張圖返嚟又爆post

頂

岩岩去ig搵 已經得返Ryan x Yeesa

Shit自爆

笑到痴線
有冇得拖手跑個張前面留返係會長
後面轉做巴西龜？

仲CMHK

5月先完約呀
黎緊轉台啦

好似無位呀我等緊人送我去

訓住地下先

《《二月廿九》我已不記得你的名字，卻還記得喜歡你》
這篇都寫得好好~

好高汁

其實岑珈其好慘
真係外型問題
佢做會長成件事會變左笑話
高大靚仔大晒咩

我之前唔知係邊一post，見到有巴絲share咗《教束》盧sir一個gif，喺不老騎士個MV抽出嚟，喺圖書館拍嘅，盧sir用手郁走個鏡頭，好cute！
不過我搵咗好耐都搵唔返，如果有巴絲有的話，希望可以再share！多謝！

唔知今日個ig live夠唔夠時間﹖好多人有好多解讀，應該好多嘢問。

完全冇違和感

上個post #670有

瞓地下不了

我係上個post擺

感激！我搵咗好耐都搵唔到
而家有啦~

吹奏一下教束先

第一眼睇錯辰運
吉片運辰叔

佢既角度都好樂觀

可能我諗野比較悲
我覺得
就算呢個余家聰寫得出二月廿九
都只係b世界同a世界既余家聰唯一既連繫
冇任何相似之處
會長以後只會活喺Yeesa心入面

其實本來想貼呢張 不過忽然想私心俾會長

今晚冇得睇 好撚sad

其實只係套劇入邊個造型問題
打扮得好啲其實都幾型仔
當然同劉謙比係有差距嘅

救命
巴西龜個樣好受

睇ig live

原圖係++咀佢塊面

d境好靚

場場wallpaper

救命 笑到肚痛

9點半live記得呀
係Yessa IG
唔係本人IG

呢個說法我都有諗過，但係我真係好唔捨得會長，我唔敢再諗~

會長cute cute

我反而覺得珈其d 角色全部都好突出
佢真係扮咩似咩
造型已經唔再重要
佢一出場已經好eye catching

張海報夾巴西龜，都無乜違和感喎！

高登賭撚咁既樣

演技真係唔錯
希望之後再多啲演出機會

佢講兵佑都講得好啱
兵佑一直以黎付出咁多去溝女神 但係yeesa除左一個毀容蛋糕同派甜笑擁抱做軍糧之外乜都冇

好空虛

我覺得就算係新嘅余家聰
縱使佢嘅生活同經歷同會長不盡相同
但佢仍然係余家聰
一定會有相同嘅地方

會長贏左2票

我覺得珈其都幾好呀
真心佢幾吸精
第一次係劇入面見到佢就記得佢
有觀眾緣嘅

屌

吸精

2票

整得好好 笑死

有冇諗過會長個髮型同一身不修邊幅嘅毒撚打扮真係唔易carry
劉謙咁嘅look都可以型得黎有種滄桑味
如果比著連登仔著會長呢個look，yeesa應該唔會搵會長幫手解決穿越

條穿越timeline有官方解釋未

你live問

好撚癲
可以咬到咁緊係咪史上第一次

呢個真 好eye catching
佢最後做咗會長溝埋嘉嘉喎
夠做啦

刀演配票技術世界級50:50

我估佢哋唔會開估，就係要大家估吓估吓。

是但一個㩒錯掣都變打和

爭兩票

會長
利申：我信番外篇唔會因為投票而無左

睇完《教束》再睇《二月廿九》，總覺得劉謙同Sofiee好鬼襯！

會長要死先多兩票

有冇人陣間問Sofiee

其實有成4千幾人投票都算幾多人有睇

屌你啲GiF

仲有4000個香片派棄票

係8000幾，有4000人睇左冇投

你諗下之前係咩情況先
曾經會長仲係51%多過Ryan
而家個情況簡直係爆出
有成4600人投票真係好誇張

唔好咁啦，本來得30幾%咋

Oh shit
係吸睛
一定係二月三六九影響咗我

人地後來居上

不如齊齊問呢條

光復會長，穿越革命

香片先生或成最終贏家

Live要為片片平反

希望香片先生冇中肺炎

唔記得本身個投票係咪用yeesa acct開
如果係的話 成件事仲誇張
因為yeesa acct一定係有睇二月廿九既人先會知

開到44，so crazy

有睇都未必知要Mon呢個post先知

二月廿九最慘係邊個

今晚開完live又推多個，10集推45個po

唔知香片先生知唔知自己係香港咁受歡迎

我淨係知最幸福係刀導
收到好多被祝福嘅禮物寄比佢

IG啱啱冇咗發問

幾點 同邊個ig

冇二月廿九睇

可能果4000 人想投比刀片王呢

唔知會唔會讀埋live comment

睇pin

張cap圖係咪即係Yeesa投咗會長

sofiee素顏或者淡妝簡簡單單仲靚

會長都成功咗，幾時到我哋

咦，係喎

好似係show最多人揀嗰個
但sofiee本身都私心會長㗎啦

刀演有心情寫番外篇啦？！

再諗下曾經頭9集天佑派6:4，甚至7:3對會長派
但10集一次大反cup到5:5都幾癲

製作特輯唔係話會揀Ryan咩？

我都覺唔化妝仲靚仲pure

有睇羅刀個ig就知

55波
刀演勁

有得睇狗狗Atma

Sofiee個幾條vlog好淡妝都好靚

以為又係地獄巴啲劣圖

真心覺得佢yeesa妝同旅行vlog果時仲正
佢而家一化妝即刻好似俗左
下面條片又係攞命

實力派家聰

我係其中一個，因為睇完按唔到。
後來補返投票~

香川先生

試下搞投刀演定關羽，會唔會打和

乖啦
用返搶眼啦

佢話兩個都揀
但之後唔記得邊到話比佢佢會揀會長

好正

陣間有sofiee係度 唔好講二月三六九呀

佢唔係話反對yeesa同ryan一齊咩？

之前sofiee ig有post過素顏/好淡妝 好靚

最後穿越係回到過去改變咗現在
現在被改變而消失
所以返唔到去現在
唯有去一樣有車禍既新timeline

而頭三次穿越只係去未來睇吓
現在無被改變
所以可以返去現在

點解可以爭得咁激烈

第一個like 好勁

真係本身靚 化咗返而冇咁靚

幻想7年個男仔係me?

前面有巴/絲打將會長剪成<不需要知道>mv
搞到我依家直情覺得首首係會長主題曲
點解歌詞可以咁中

自罰重睇

我發覺我中意左sofiee

一齊睇書

係me

咁快又一 post，點追呀

=================================================
小弟建議取代以上 post 如下 (短啲，方便啲)：

[拙作] 《二月廿九》過場 / 預告 snapshot 集

● 一共 8 幅
● 1920 x 1080
● 整走咗贊助商
● ViuTV 水印搬到右下角

Google Drive download

內有一個 sub-folder，有大結局最後影住《二月廿九》小說，以及刀導演話好型，回顧十集嘅 motion picture 截圖

多謝巴絲俾面

你個名

佢做呢個仲cute

呢到大把男朋友

7年
今年30歲
當佢十幾歲開始鍾意人
用咗一半時間嚟愛一個人
想做嗰個男仔
Sofiee bb

你睇下你個名，好多人爭緊

又多一個吳海昕xxx

究竟咩人先會唔受sofiee溝

真 暗戀7年唔通sofiee又係毒絲
btw你難啲因為你個名

應該好快又一個post

處女座箍牙毒絲

想做個男仔

係佢暗戀冇講

可能連個男仔都唔知畀佢暗戀

你屋企少嘢過Sofiee嘅話應該得米

露宿了

大家都記得我了

俾靚女暗戀係咩感覺

係時候改名

我應該少嘢過
我家徒四壁

你個名都...

唔該哂氣象巴
一陣有live，爆兩個post 是常識吧

係呀！高汁MV！
我頭幾次睇，次次都喊！

二月三六九
我盡咗力喇究竟二月廿九係咩字體

如果屋企冇野就得
我唔介意由頭開始執過間屋

以前係箍牙毒絲喎 畀連登仔見到一定出高達插眼.jpg

唔洗
巴打追哂post未

圖?
未睇過

我又扔哂啲野先

珈其個樣

Failed，漏咗英文名

咁我贏
我依家已經冇嘢

鬥快扔

就嚟九點半，無得再追劇，好空虛！
好掛住會長！

我突登整走因為無嗰隻字體同埋諗唔到改咩英文名好

好劣

成龍

我都好想知咩字體，好似問咗好耐都未有

會唔會係自己design嘅字體

成龍嗰吓完全抽離咗三秒，跟住再喊過！

我住係佢屋企咪得

I’m 九龍皇帝

理想國個look

你知佢住邊咩

好cute

我係收返曬D眼淚返去
你好勁

我屋企

講左出黎咪個個狗衝

院友你係時候加入吳海昕xxx行列

心心眼

個個都話住喺自己屋企

保護sofiee

俾sofiee知道我哋好多人支持佢

睇黎可以整個吳海昕xxx 院友list

Sofiee：返自己屋企好啲

要保護sofiee 唔好比班痴漢搞

仲有15分鐘

講到你自己唔係咁

sam..sam..

仲有12分鐘

點個名先

吳海昕xxx點名區

我算唔算

你唔係咩

唔記得密碼改唔到名

到

等睇live

還返部電話俾人啦

現在的Sofiee

5分鐘

我當埋自己係

九半啦 九半啦

2分鐘

辰叔護女斬痴漢
好快有得食
哈哈哈哈哈！

Yeesa ig followers仲升緊

人肉叉燒包

開未開未

啱啱開咗個acc嚟follow
陣間拎嚟問問題

搖撚準備！

31分啦！

原來你係其中一個，我一路refresh一路升

個野壞左
未有既

搖撚準備

你係...shy?

搖杯準備

遲到

live呢

電話禁極刀片王

無Live苦主區

我都係

Live呢

開始啦

開波

ig live係邊個做?

yeesa ig做緊

點解IG無直播既?

OK tks

Yeesa

Yeesa_cheung

原來有啲係刀片王up

有呀有呀

yeesa 真係好正

Chok巴

香片

Chok 巴

Chok巴名已出

Web係咪睇唔到??

chok巴被點名

全世界都識CHOK巴喇

CHOK人被點名

俾人點名

PC版IG 睇唔到LIVE

CHOK巴你比刀片王提名

chok

名已出

Chok 已經紅咗 (至少喺 ViuTV 圈子)

可唔可以點我名

衝出連登

Yeesa咳

老竇傳染

刀導話yeesa武肺

點名

不得弓弓

Atma 真係好得意

簽個名俾我

Chok巴紅咗唔好唔記得我地呀

啲live comment遮住sofiee個樣

Chok巴威

Ig點閂咗live啲留言

點會

Chok巴入viutv做啦

係咪冇交電話費

係囉頂
要等佢哋save live down

可能chok巴係viu tv staff

Sofiee hi 我叫yeesa張麗紗呀

Sofiee hi 我係你老公呀

半工讀

hi~

Sofiee hi 你鐘意我呀

笑到仆街調位

唔會解釋結局

去viutv見工講句我係chok巴
即請

係囉唔好讀住

解釋完冇得睇呢度啲人做偵探

都啱

屌，有個comment問Sofiee要讀幾耐，我睇錯咗做Sofiee要坐幾耐

做掃地

完左啦？唔見既

隻獅子狗超人好正

yeesa_cheung

Live ing
Yeesa ig

掃錄影廠

等觀眾自己討論都幾好啊

好疾

atma真係好乖

幫yeesa掃背

Yeesa ig live呀 快d入啦

atma

Yeesa 可唔可以都迫爆鏡頭

叫我？

Hi

睇緊

掛住辰叔

chok巴幫手留言

Sofiee真心癲...

連戲王

連戲王Sofiee

啱啱留咗應該睇唔到

剪接師credit

問下幾時可以見返辰叔

成千人

過千人睇緊

Key返sofiee上去

Ryan

Atma識波！

Atma揀Ryan

ryan追近一票

會長咁錫你，點解咁做

刀片王同Sofiee都真係好friend

會長連Atma都冇埋

Sofiee好靚

0825

我要會長呀

825

係

出嚟磨埋啲山葵

替身冇用到

咁個啊姐係邊個

慘

Sofiee真實情況 你拍咩我都做

心目中嘅唯一

全部欽點

天佑現實都係兵

真實都係兵

好似真素顏 連唇膏都無搽都咁靚

連刀演都同唔到viutv講我地點講呀

靠CHOK 巴

二月廿九停唔到口

估唔到會提longlong man

我地數曬你食嘢d shot

刀妹

Cap佢圖！！！！

食得好快

你開聲一定得

觀眾係電視台嘅老闆嘛
刀導係一個 vendor

無錯

第一日就拍結局

魯生！

居然第一日拍撞返會長先

真係估唔到，sofiee好戲到

刀演點睇巴西龜俾衛生署帶走

會長係咪假髮

好勁

呢個位真係有啲意外

真係世界第一

反而咁樣益左劉謙
因為佢唔使識Yessa

巴西龜

邊個post 有二月廿九 食唔停口 d cap 圖

Atma係咪啞架

原來係辰叔要個細路叫刀演個名

嘉駿係松枝自己加嘅

滅咗聲

應該係上個post

見到有人問係咪真狗

佢真係好乖

笑撚死

超膠

sofiee平時係咪膠膠地

Sofiee膠膠地

真人膠膠地

真心膠

唔夠膠

原來有高音版

屌，成個live好好笑

獨一無二

原來專登低音咗

邊位巴打今日被珈其貼堂

真係膠架喎

好膠

想知Sofiee有無睇過 鄭嘉穎大叫YEESA版

地獄巴

又貼堂

我鍾意

Sofiee平時係咪都膠膠地

以為sofiee開ig搵 點知開連登post

上晒位

珈其好慘

巴西龜成為最大贏家

貼堂

死都唔走了

不如十半完當平時咁

成晚都唔洗停

咁都睇到

嗰兩張好似唔係我整

淨係連登 夠唔夠人

逢星期一至五 9:30-10:30pm

我都見到專業mon po

見到呢個icon
sofiee係用黑夜mode

搵人叫佢地上連登睇新圖

係咩

每晚開一個鐘 搵唔同嘉賓

係咩 陣間搵返

係，一定要用電話

大把師奶級fans

唔夠

要Apps

有張係逆時光巴打整

PC chorme可以裝 extension睇

Atma食咗幾多雞肉?

識yeesa ig wor

Sofiee有睇我改圖

贏

成千人 呢度得十個左右活躍緊

poster嗰張係逆時光巴打整嘅

叻啦

d 人係ig傾

媽
我上到鏡

吳海昕鐘意我了

Sofiee以明星黎講，真係冇乜架子，連開live都唔扮嘢

咁真係唔係咁多人有連登ac
sofiee都無啦
但係ig好多人keep住留言

雙修緊

好Kai

走開

點解呀！！！！！！！！！
拍拖呢

win

發現Ig好多絲打

其實係cut走咗ryan同會長嘅親熱戲

素顏都好正

Ryan黨刀片呢？

都係咁膠

每一票都係好撚重要！
未登記做選民嘅快d 去！

呢邊痴線佬比較多

唔多人一部機睇live一部機連登就真

Don't ff too much

ff同yeesa錫錫

呢到都好多

真係好撚毒

連登有web版喎

真毒撚

以tvb嗰班，一開live當拍戲咁，假到仆街，所以sofiee希望可以keep到咁貼地

10集OST係重新編

個個喺到變晒冇棍巴

兩邊都唔加親熱戲我贊成
留返大家自己FF好

Gay

根本所有黨員都係有棍

真，一係cut晒一係兩邊都有

專心睇yeesa廢事理連登痴線佬

刀片燥底王

笑左

羅導演已升級：
刀片燥底王

真野唔好拎出黎講

google 搵ig story chrome第一個就係

紅棍

天佑

Sofiee黨 有棍都唔怕

見到有人問專業壽司機

刀片王

我好好味

有冇人覺得d以以以姨姨姨聲好洗腦

又一個

我試過有一次跟住一齊姨

兒易意易~

咁樣對Atma

Atma好慘

俾返隻狗我

我不要

刀片燥底虐狗王

刀片
躁底
瘧畜

刀片燥底虐畜王

刀片人渣躁地

M底

俾老母問我做乜對住部電話笑

曲詞監編一個人包辦
仲要一晚寫起歌詞 真係癲

含春笑

見到疑似chok巴ig留言

我有留

收三份糧

陣間老母以為你拍拖

吓，好明顯係佢啦 Chok 巴

係咪藍色icon

：老母，其實我有老婆

海外睇唔到viu 有地區限制

Youtube: ViuTV World
好似海外都有

人渣

: 我同我老婆facetime緊

識嘢少

：幾時生個孫俾我玩下

日文

咁ViuTV 同TVB差好遠
唔會link住演員

已經估到佢講唔出

今日起癮摷刀演嘅ig

車都知CLS

啱啱有野做 而家先開到

藍色Jazz

有冇人追到導演係邊個post講

推到貼你堂

刀演，你死了

講咩?

ViuTV 只有少量基本演員
例如：沈律師、Yoshi、強尼、Suzuki 等

吳海昕同導演係咪有露

no

你死啦
mon你post

佢女朋友係蛋糕店店員

難得我平時唔多鍾意狗都覺得Atma好乖好可愛，刀片王竟然咁樣對佢

其實ig有限一粒鐘

oh shit

夠鐘喇

真係
完咗囉

End????

Sofiee 之後會唔會再有戲

推到俾佢睇到，又準備收刀片

停咗

完

熄咗

完。

完左？

原來係咁⋯⋯

開返

開返了

有
繼續

再開咗

繼續

原來

轉咗電話

冇save

手機電腦雙修好難
都係手機連登順手好多

Atma好得意

無得save 好彩有睇

樓主pin幅圖，個個一入呢個post都知刀片王咁樣對Atma

頭先係咪刀仔部垃圾電話 呢部清好多

唔怪得突然間完左

岑珈其係咪？覺得佢喺viu老是常出現

冇電+限鐘

keep going

係刀導電話無電

佢唔冇電夠一粒鐘都要停一停

冇得save返

Sofiee世一

好彩錄左一半

飲得咁快

放上黎

無電可能會save唔返

sofiee低音好好聽

好多絲打

係囉，好多cm都係女人icon

以後袋住啲劇情金句gif圖
出去同絲打大把偈傾

真

兵佑返到嚟要隔離了

都見有啲好細嘅睇

感動

強烈譴責刀片王

痴線佬
絲打小心

學到野

得連登成班有9小妹

二月廿九 whatsapp sticker呢?

佢係咁食嘢好得意

放上黎會自爆 中間有notice 彈出黎

紅巴

good news for hk drama

天籟之音

小妹冇鳩的

睇住live搞到我都開咗包薯片食

Gay登呀嘛

連登無真絲

唔好 否則女女會經常用會長/Ryan sticker轟炸你whatsapp

唔會信

係各位連登仔發圍機會

再嘈報驚

想要Yeesa sticker

佢地有wts gp mon 連登

不過追撃仆街港生活都好多絲

: 有多幾人mon連登po?
被佢地貼堂好過啦

凱婷

如果係tvb一定唔會有天佑自己作，仲有返自己版權

：你有無穿越到?

Pish

真 同埋靚相wallpaper

呢樣真 TVB實食曬版權

但成日都係個啲人會唔會好快睇厭 tvb依家都係成日個堆人

Sofiee話佢唔識開連登ac

好似細粒仔

有無老公幫佢

其實唔係都係ViuTV咩 ?

通常讀開gif

give

戴浴帽戴綠帽

啱啱刀演話版權喺返晒天佑到wo

睇佢份合約點寫

我可以比佢

但我讀開gif咖喎

hi

話唔係為套劇作

我讀gif ~

940920

gif身先啱呀

成堆吳海昕xxx

chok巴好野 1000個絲打等緊你

Connect

我覺得gif啱過gif

咩星夢xxx

明明係gif

全部都係同一個人唱

阿fat

牙Fred

搵命搏

Sofiee:「我身驕肉貴咖嘛」

好Pro

我係Ryan

飄浮緊嘅墳墓

諗起垃圾桶

阿媽個墳嗰度真係笑咗

辰叔金句

有冇張圖

飯都唔俾食

所以唔好憑件衫推論鳥居嗰個yeesa係邊年嘅yeesa
根本無plan要着邊件衫

續集 應該講笑

爆肚！！

爆肚

佢真係好勁

爆肚CLS

個段唔似爆肚喎

咁都improvise到

大家諗多左了

Credit月兔食月餅巴

第一場書店戲都爆到940920

用左真情

俾你搶先

個到應該係全劇最馬虎既位
做資料搜集個D有冇睇開日劇OR日本戲?知唔知日本墓場係點?定係日本墓場唔俾外國人拍野所以先整到咁求Q期
之前係日本地鐵見過日本墓碑廣告

麥巴

推

吳海昕世界第一

爆肚仲要係第一場劇

嘩

有冇人spot到改返？

麥可怡hater上位了

個剪片嚇親

爆肚都搞到sad晒

hater點名

佢:

真係演員功力

世一！

又點名

真hater

Chok巴同麥可怡hater巴上位喇

原來大結局書店個段係爆肚

刀演仲要專登答呢題

死 miss咗 佢話邊句爆肚

全部

sofiee好叻！！

920940

吳海昕世一爆肚咁勁

結局書店

話說點解見咗hater巴

咩都未拍就入咗戲

sad

刀演其實應該有睇到

刀演都好好
有討論空間

本身劇本點寫？全部無跟？

去咗隔離po狙擊麥可怡？

可能真係真人 所以要潛陣水先

大結局書店 940920

提到關羽

今日二刷先見到

正

你唔拍多啲劇真係浪費左

我屌韓星

唔係掛

氣象巴開po喇喂

仲有個位被貼堂嘅巴打都威啦

編劇

最震驚係
呢場戲係佢第一場拍既戲
都未go through之前的場景就爆到咁重點既對白
真係世一

未拍已經入到完晒套劇

終於聽到Atma把聲

冇嘢做呀Sofiee

即係睇完劇本已經入到戲

關羽嗰嗰好笑

咁其實都有(完整嘅)初代劇本嘅(我估)
但爆肚真係好勁 兩個嘅情緒同反應都接到

原來係關羽

客串下

NG王唔講得
難道係......

關羽真係引到笑

乜你咁㗎

道屎

純粹估架炸
我無心加入戰場

李敏

比人追擊緊果個？成場live都冇提起過佢個名

Atma望鏡頭真係好Cute

佢(Atma)話同意

唔會掛 應該廢事公開講姐

係囉你好勁

Atma望鏡頭

有提到麥可怡hater

有提佢嘅hater

Atma好可愛

又食

明星狗

特朗普話齋
大家都知

慢咗

今次食咩

刀演: 唔好啦 有菌呀

講”麥可怡hater”嗰陣算唔算有提過

拎返個list出嚟

全套劇食過d咩

Atma錫完yeesa又錫刀片 人生贏家

Sam sam 淨係食花生

二月廿九
食唔停口！

You are fake news
You are fake news

講笑啫，佢咁少shot

阿Dee都正

又爆肚

又要送刀片

扮阿dee把聲扮得好似

係 好啱佢個角色

刀演想收咩牌子嘅刀片?

呢個

屌佢話sofiee有菌

次次睇都想笑

又比佢hi邊上位啦佢實好開心

毒到關羽咁

: 喂你唔好噴... 唉佢真係好唔衛生, 我會叫佢戴返口罩

又扮何已完

我想要個男仔ig

武肺

sofiee特登唔講選港姐

Sofiee係做咩笑到噴

咁都中槍

TVB無前途

中間戴口罩嗰個？

俾我都唔講

原來有架
現家先知

Caspersnooker

劇有 結局live又有

（45）

咁我係咪整定冇拖拍

黑歷史
頭先淨係暗示講選港姐

完成到當初前幾個post話會開45到

痴線開到45仲有咩可以傾

Yeah

再改圖

Live嘅後續

9up一輪就爆

我廿八座呀 大王

講多幾次世一

我覺得人生每個結果都係有個原因影響
一樣扣住一樣，只要開始做d野改變自已
增加自已吸引力，就越大機會召喚到有女既結果

要佢地再開live先有得再傾再改圖喎

佢ig啲片都幾搞笑

痴線刀片王係咁chur

其實仲陸續有啲人而家先睇

開多幾晚live

唔高要求都拍唔到咁好睇

地獄巴同chok巴

成隊crew都好chur得
其實成件事外人睇都覺得好熱血 更何況佢地

大撚⋯⋯大獲啦

一個禮拜一次都唔錯

咁又係

G chi

得3個po，仲要好耐冇更

等埋Ryan同會長再開

下星期要會長

有要求 先有高質素

最好搵到ryan會長開

松枝9up

ryan都未join過二月廿九嘅live
推到月尾等天佑返嚟

又抽何已完

Ig個個都整係問會長

g-i-f圖

係Sofiee

但有d out frame

有生痴線佬cap?

下次

戴口罩個男仔mon緊po

佢地會再開live

sofiee鐘意我

sofiee唔識開lihkg ac就大把人教
刀演唔識save ig live就無人理 得刀片收

I am yeesa

sofiee 世界第一

又1001

i am sofiee husband

冇sponsor

其實係咪之前crew個個巴打
唔記得叫咩名

小小鹹巴?

屌狗狗遮晒刀演

頂 佢亂up阿妹結局

神聖幾何Chur 到半死個陣
仲要撞正中理大開戰勁冇心機

--------------------
送獨家菲林劇照

:阿妹最後點? 去咗讀書囉, 放棄咗余家聰囉

yes
係咪佢嚟

ryan冇出現過任何live

狗狗好睇過肥仔

嘩辰叔呢張手機一流

翻譯機

松妓靚到

多謝劇組派福利

你有份去北海道

crew巴打出現了
辛苦曬你地喇

抄

送多張

唔係
佢係攝影機師助手

GPA好低 所以咪做演員囉

好靚

Jed thx

好出色

冇得輸阿

大師級

好真

死肥仔刀片王

BU

不得了

我好靚仔

刀演: 我刀靚仔咖

靚仔？？？？？？

片頭火車景

想sit 有無zoom link?

停不了

做幕前好慘，係咁俾人攻擊

推 下個post都要推

減肥藥

寄減肥藥

Casper 5日冇沖涼

冇沖涼

隔著個moon....

隔住mon都有味

刀演做幕後都chur人chur得咁勁
做幕前真係會壓力大到飛刀片都似
你都係專心做返幕後咁啦

留名

冇時間咋唔係我都想狂影菲林相

仲有一筒正片下星期一先有

嘩，邊個位置??
遲下有機會去朝聖

仲有一分鐘就1130

sofiee搞醒atma

自己整片

刀片好惡

sofiee其實係咩公司

佢話想上鏡呀嘛，自己客串

刀演:見明星喎 好驚喎
sofiee:哼你呢啲小人物

就完

自戀抹汗

但又接受唔到人話佢肥

完了吧

得返一分鐘

個g-i-f真係好好笑

趕住走